尋晚做得太出面衰咗 下次又會陰陰濕濕靜雞雞

日防夜防 黑警難防
全民裝cam 刻不容緩

邊一忽衰咗?
佢就係要做到呢種恐嚇你嘅效果

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*